感謝連尼住同Admin回應訴求,我都會找數既

多謝Admins真係肯聽大家訴求
改到回覆評分功能有晒正負兩邊

咁我都會找數,呢個post前15頁既巴打我會抽一位送

答謝大家一路以黎幫助同爭取

整理名單需時,依家就會做野

留名睇返事情經過

#27970
#7903
#11598
#12494
#7419
#43619
#60064
#10876
#3625
#59679
#20816
#36253
#17322
#36750
#80418
#1749
#89931
#90
#26506
#38737
#28523
#13446
#3342
#51300
#41975
#9777
#33350
#53037
#62259
#45718
#54736
#30169
#26314
#66546
#47047
#61603
#30830
#7656
#34708
#45217
#56274
#34147
#38798
#92178
#6085
#50533
#4260
#8074
#8000
#96231
#40356
#2885
#63939 (要求捐款)
#31174
#121854
#38888
#22558
#11962
#41562
#82949
#55614
#42374
#54344
#89868
#38904
#11836
#81743
#5253
#79119
#5250
#104547
#33727

以上就係成功爭取前有留過名既巴打編號啦

依家已經夜深,我會擇個吉日遲啲抽

又無左呢個功能定我未update

你apps要更新
好似係

得左

今晚11點抽,會錄片放返上黎

唔記得左
12點,12點一定記得

可惜上載圖片功能 WEB 版未攪掂呢....

test

得喎

抽完,up片中

都係唔抽了

唔抽咪唔抽

十卜